澳洲 黃金海岸 布里斯班 有咩玩

澳洲 黃金海岸 布里斯班 有咩玩

巴打咩時候去？而家冬天喎，冇咁正

7月去
冬天個到同夏天差好遠 ？

Plan左聖誕節去

諗住六月尾去兩個星期左右
都係留係東面算
有冇地方推薦
有冇咩地方一定要去
暫時想去大保蕉，mel同sydney

Gold Coast :
See World
Movie World
Dream World
Jupiter Casino
Currumbin
Creek
Southport
Surfer paradise

Brisbane:
Lone pine
Treasury casino
City Cat
Southbank

冇咩分別
晏就有太陽嘅溫度都夠你曬太陽同游水
但冬天有風，香港人未必頂到嗰個凍
一切主宰係有冇太陽

Brisbane去hea一流
一定要遊船河

搭單問 六七月去墨爾本係唔係要著哂羊毛底衫果啲

其實係咪都要帶啲厚㗎啦
無論Brisbane定Melbourne，一入黑就好凍，溫差十幾廿度，日頭廿幾夜晚幾度都得
洗唔洗羊毛底衫就真係睇你自己
我自己就咩事都一件大嬲加短袖T搞掂啦
利申：Brisbane讀書幾年，冬天去過Canberra，夏天去過Sydney同Melbourne，答唔到你問mel冬天嘅嘢

六月頭去大概最低溫around 幾多度？

Brisbane 就晏就大概廿二三，夜晚就幾度直十二三不等
其他城市唔知

Cairns 有乜野玩

Skydive 潛水 激流 獨木舟果d

全部玩過 激流好正